有無人同我一樣，睇完張敬軒演唱會之後，覺得好空虛

感覺就似追完一套劇，無曬精神寄託咁

而家每日返工都行屍走肉。。。